好喜歡她

OK

你係咪都好喜歡爺爺

熟練的棒棒

how about daddy

爺爺